起～身～喇～！

Morning

剛剛起身
曼聯贏多少球?

起錯sor9

泰

Good morning

早晨

九龍灣2部狗車！！

早晨！

morning

起身啦～～手足

夠鐘返工

推

早

Good Morning Sir!